Exercice
========

L'opérateur « ou exclusif » entre deux bits renvoie 0 si les deux bits
sont égaux et 1 s'ils sont différents. Il est symbolisé par le caractère
$\oplus$. Ainsi :

-   $0 \oplus 0 = 0$
-   $0 \oplus 1 = 1$
-   $1 \oplus 0 = 1$
-   $1 \oplus 1 = 0$

On représente ici une suite de bits par un tableau contenant des 0 et
des 1.

Exemples :

``` {.python}
    a = [1, 0, 1, 0, 1, 1, 0, 1]
    b = [0, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 0]
    c = [1, 1, 0, 1]
    d = [0, 0, 1, 1]
```

Écrire la fonction `ou_exclusif` qui prend en paramètres deux tableaux
de même longueur et qui renvoie un tableau où l'élément situé à position
`i` est le résultat, par l'opérateur « ou exclusif », des éléments à la
position `i` des tableaux passés en paramètres.

En considérant les quatre exemples ci-dessus, cette fonction donne :

``` {.python}
    >>> ou_exclusif(a, b)
    [1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 1]
    >>> ou_exclusif(c, d)
    [1, 1, 1, 0]
```
